budget 20k(機+mon) list

筆直20000(機+27/34吋mon)for 打機睇戲文書, 個list抄之前一位巴打的
肯定買2080super, 我見mon方面有分2k, 4k同xxx hz, 真心唔識應該買啲咩mon好(間唔時會駁ps4)

如果我落去高登/黃金walkin, 係咪會比呢個list貴?(因為我見個list好多都係砌機優惠)如果真係貴啲，過去買個list可以點執?
thanks

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,095

買我個部，再賣多個mon咪得

#2 果部值1.6蚊

個度另外10k budget黎，買黎俾我女人用佢淨機用黎上網同睇戲

原來係咁，好啦

有諗過呀，不過咁岩見到你個post, 所以試吓問吓價

我地都應該會係插住電用，電腦檯/廳用

desktop野你熟唔熟，解唔解答到我既問題，想聽日就衝出去買

Hdd唔要啦...
Ssd上一級用970evo plus
另外再加隻細嘅 250/500 gb ssd 裝Windows 仲好

巴打想搭單問
我而家部機嘅價錢同樓主12k差唔多不過用緊i59400F + Z390 pro版
想好似張list 咁用2080super
但有人話建議唔好 行唔到

邊個水尻你用9400f配z390

中x田想知有咩問題佢本身介紹我用最多人用B365M pro之後執下變左做z390

Z版就加多少少上k u啦

而家點算好已經搞咗一萬

如果真係想要2080 Super要再換其他件？
因為部機砌左一個星期 如果要玩CPU或者版嘅咁就算繼續用返2060super

post你張list睇下

用到2080super
係其他part比人水啫

最大問題係咪塊CPU同版？
如果呢度砌返啱同而家比人水左配2080Super會有咩分別？咁樣係咪發揮唔到張卡功用

因為我而家用緊2060s, 如果比人伏左嘅組合發揮唔到2080 S最大功用嘅咁我寧願用返2060s算

有無巴絲可以解答到我，唔該

用住先啦

唔可以咁講
2080s點都好過2060s好多
其實只係你版買貴咗

唔該晒巴打萬分感激因為問咗好多意見各有答法
有人話冇所謂換得 想穩陣啲先換隻牛
但隔離砌機post同埋faroll再加幾個巴打都話未必食得哂粒U
睇YouTube test好吸引打機fps多2060s成三十幾
total 120+ fps
30fps已經係我以前部機開晒中畫質先砌到嘅數字

Thermaltake DDR4 3600MHz 16GB Kit 黑色 (2x8GB) TOUGHRAM RGB R009D408GX2-3600C18B 連鋁合金散熱片 HK$ 839
AMD Ryzen 7 3700X 100-100000071BOX 8C/16T, 3.6GHz,36MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 2550
GIGABYTE / 技嘉 RTX2080 SUPER GAMING OC 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡 (GV-N208SGAMING OC-8GC) HK$ 6050
GIGABYTE 技嘉 X570 AORUS ELITE X570,AM4 Socket,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 Type-C,PCIe 4.0 M.2 ATX M/B HK$ 1550
Samsung 1TB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S1T0BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 1610
be quiet! BK021 DARK ROCK 4 CPU Fan Virtually inaudible Silent Wings 135mm PWM fan HK$ 549
Toshiba 4TB DT02ABA400 SATA3 6Gb/s /128MB Cache HDD HK$ 553 提交
SeaSonic Focus GX 750 Gold 750w 80Plus Gold (Full Modular 全模組) 金牌火牛(GX-750) HK$ 890
Corsair Carbide 275R 白色玻璃透明側板 Compact PC Gaming Case (CC-9011133-WW) HK$ 599
LG 34" 34UC79G Curved Monitor (21:9,5M:1,1ms,HDMI,DP,USB) -- IPS Panel 曲面屏幕遊戲顯示器 HK$ 4490
總數: HK$ 19680

建議你差400$
顯示卡上埋2080 SUPER GAMING OC
散熱好好多
火牛建議加60$上Antec HCG 650W
TT牛評測麻麻

thanks ,巴打